美國國務卿關注內地被囚十二港人

佢出聲 個12個手足分分鐘冇得放

佢出唔出聲都冇得放

要俾面中共

「12被送中港人」
家屬今午（912）三點召開記者會

幫推呀！
幫手發大佢先有機會救手足！

中共公海濫捕！

中共難得捉到人質

出唔出聲都係無得放
依家就睇下支那係咪夠薑審由偷渡審到變顛覆國家政權

推

有條友係咁負皮
係咪果堆大豆侵撚